半數青年難就業 30%表示願到內地工作

九龍社團聯會亦做了相關調查，團體於10月9日至19日電話訪問了424名18至35歲的青年。結果顯示，逾30%受訪青年處於失業狀況，超過50%認為當下求職困難。逾60%受訪者對香港就業前景不樂觀。另外，只有約30%受訪青年願意到內地就業，意向明顯下降，原因包括語言及文化障礙。

即係有30%青年係藍屍/港豬？

返去擺地攤

深圳咪一萬蚊月薪點請得起fg 50000 連登仔

佢都係問返自己d 會員 又或者作訪問帶風向😂

人工差成截

聽過大陸啲有錢仔話對香港啲雞有特殊情結

九龍社團聯會

咪又係支那雞

香港都撈唔掂 諗住去支那撈咩？

中學畢業未
如果唔係疫情做audit 大半時間都係大陸咖啦

意向明顯下降

自己地盤都係得3成

人在廣東漂泊十年

工賊會自己搵藍屍都係得咁少

有北姑屌喔

我只喺願意做公務員既辦事員
700，9988 既996模式就不了
上面家族一堆人做教育，不知幾悠閑

辦事員

「支那好治癒gif貼圖區」支持者留名

30%既30%，即係9%

隨時變第十三人
搭下船仔就屈你分裂國家

連親共組織做嘅調查做數都係30%，真實應該15%左右

生活成本低啲